咁多火影post都係問埋啲設定問題，套嘢肯定平衡性做得好差先會咁

仲咁多打手覺得套嘢做得好
踩下海賊王又呃到一堆正皮

打手們仲唔入嚟駁嘴？

其實係套野好多bug至岩

希望你對少女與戰車唔係依個諗法